支那人真係冇得救

我說我今日返學去到北角地鐵站，一出就見到兩個支那女人拖住兩隻幼蟲準備喺棵樹樓下屙尿

咁我今日心情好就行埋去同佢講匪語， 就話洗手間喺維多利亞公園入面; 佢話唔知點去我直頭帶佢去到公廁面前，佢講咗佢謝謝然後我就去咗隔離搭小巴上寶馬山

屌你老母一上到車經過啱啱顆樹就已經見到佢哋攞條j出嚟痾尿

你班死賤種搵唔到廁所隨地屙尿都算啦， 屌你我帶埋你去廁所門口你都要痾喺棵樹隔離

真係賤撚過我隻狗，我隻狗鋪咗報紙兜佢都識入去屙尿啦

當年美國阻止蘇聯核平北京簡直係現代人類文明最失策嘅事

講錯咗係天后唔係北角

到今時今日仲想可以教化班生番
你都幾on9下

我冇諗過廁所喺佢面前都要我喺棵樹度

事關顆樹附近有好多小朋友喺度玩，你話佢阿喺啲有錢佬門口或者鋪頭門口就關我撚事啫

大中華撚仲有冇嘢講

你會唔會後知後覺咗啲

淋花施肥

支那生番無一個係無辜的

入到公廁冇棵樹喺度佢唔識屙呀！
就好似啲狗咁，你帶佢去尿兜去馬桶，佢未必識屙一樣，不過狗係可以教到佢識，但蝗係點教都冇用

真係狗黎咖喎

都話我養狗教咗佢幾個禮拜之後都識喺報紙兜屙尿